勇士輸比速龍隊天命所歸

衝來做咩，

你收皮啦，我屌你老母臭閪

收皮啦贏黑哨

唔夠人你想點衝